其實又唔係你地班連登仔比人拉比人扑頭，梗係講得咁口響叫人7-1出嚟啦

血又唔係我流
又唔係我比人扑
梗係叫人出嚟啦

推

會員 #60916 - 周俊樂(-10) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .玩膠
2 .玩膠, 做假新聞
3 .
4 .玩膠
5 .洗白黑警
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月18日香港之路 - 球迷大和解

拉

又唔係我坐監
梗係叫人出嚟啦

你個仆街仔專登開個post避開我個filter

起底負皮上一頁

推你老婆女落地獄

邊會有老婆，毛就有條

呢個駁唔到所以無人入嚟

71唔出，連登軍師放假冇live睇，冇得隔空指點江山

Pin呢個先

呢排體育台 娛樂台 同 感情台成班垃圾出黎洗板
死港豬就捐返入去你老母個閪窿啦 屌你老母